\documentclass{translation}

\title{You've Applied the Lotion, Right?}

\begin{document}
\maketitle

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_003.jpg}\\
\midrule
蘭～? & Ran～? \\
なんか今日ずっと暗かったな & You've been looking gloomy all day. \\
どうした？ & What's going on? \\
…別に皆は？ & ...Nothing, but where is everyone? \\
帰る前にひまりが職員室に用事あるってついてった & Before we left, Himari said she had to go to the staff room. \\
じゃ下で待ってよう & Then I'll wait for you downstairs. \\
おう & Gotcha. \\
なんだよ何かある顔だぞ & What? Your face says something's up. \\
つぐも元気ないって心配してたし & Even Tsugu was worried you didn't seem cheery. \\
え… & Eh... \\
今アタシに打ち明けないとつぐからも聞かれるぞ～ & If you don't confide in me now, you'll hear about it from Tsugu too～ \\
実は… & Actually... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_004.jpg}\\
\midrule
…なんか…昨日から… & ... It's just... since yesterday... \\
…乳首…が & ... my... nipples... \\
痛くて...... & have been hurting....... \\
ずっと…… & this whole time... \\
ふっ… & Fhh... \\
そっｋ…WWWWWWWWWWWWWWWWWWWW & I se-... hahahahahahahahahahahahahahahahahaha. \\
何で笑うの & What are you laughing at? \\
乳首が痛くて今日ずっとあの哀愁ただよう顔してたのかよ & So you've been making that glum look all day 'cause your nipples hurt, huh. \\
いやごめん！!笑い事じゃないよな!！ & No, I'm sorry! This is no laughing matter! \\
声デカい & Your voice is too loud. \\
ごめん & Sorry. \\
動くと擦れて痛いし & It hurts when I move and it brushes against my clothes. \\
何にもしてなくてもジクジクする… & Even if I didn't do anything, it tingles... \\
いじりすぎなんだって! & You've been fiddling with it too much! \\
しばらく乳首いじるのやめろよな & Maybe you should stop fiddling your nipples for a while. \\
はあ?いじってないしていうかそもそも… & Haah? I don't fiddle with it, and in fact... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_005.jpg}\\
\midrule
え…!?そんなに…?! & Eh...!? It's that much...? \\
あのさあ! & Hey.... \\
巴だっていつもあたしの乳首いじり倒すじゃん! & Tomoe is the one who's always been fiddling with my nipples, though!! \\
ま、まあ… & W-, well... \\
でも最後にエッチ…っぽいことしたのって先週くらいだし & But the last time we did anything lewd... was last week, \\
絶対自分でいじりすぎたやつだろ… & so I'm pretty sure she fiddled with it too much by herself... \\
薬とか塗ったか? & Did you apply any lotion? \\
ううん…何塗ったらいいのか分かんないし… & No.... and I wouldn't even know what to ointment would be apply... \\
あー…保湿クリーム? & Uh... moisturizing cream? \\
傷っぽい痛みなら軟膏がいいとうけど… & If it's just a sore spot, some ointment would be fine, though... \\
うう… & Uuh... \\
なんか思ったより深刻そうだな & Sounds like it's more serious than I thought. \\
あいたいた～おまたへ～ & Ah, there you are～ Sorry for the wait～ \\
…よし! & ... Okay! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_006.jpg}\\
\midrule
悪い! & Excuse me! \\
アタシと蘭ちょっと寄る所できたから先に帰っててくれ!! & Ran and I have to make a quick stop, so please go ahead back home!! \\
え? & Eh? \\
え！? & Eh!? \\
おやおや & Oh my. \\
ちょっと急に何！? & What the hell is going on!? \\
薬!買ってやるよ & The lotion! I'll get you some. \\
近くのドラッグストア寄るぞ! & We're gonna stop at the nearby drugstore! \\
はあ?いいよそんな… & Haah? It's fine, you don't have to... \\
買～わ～せ～ろ～！! & Let～me～buy～it!! \\
責任感じてきちゃったんだよ!！ & I've started to feel responsible!! \\
それに早く治してもらわないとアタシも困るし… & And if you don't get well soon, it'll be a problem for me too... \\
な、なんで困るの… & Wh-, why would it be a problem for you...? \\
困るだろうが & I know it'll be a problem. \\
…いーだろ別に… & ... Come on already... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_007.jpg}\\
\midrule
塗るか… & Shall we apply it...? \\
見た感じはなんともなってないんだけどな… & It doesn't look like anything would happen with it by self... \\
巴が言ってた通り細かい傷ができちゃったのかな & Maybe there's some minor wounds like Tomoe said. \\
これ…しみないかな… & I wonder... if this'll sting... \\
しみたらやだな… & I wouldn't want it to sting... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_008.jpg}\\
\midrule
や、やっぱり自然回復にまかせよう!! & I, I guess I'll just let them recover naturally!! \\
巴には悪いけど…!! & Sorry, Tomoe...!! \\
蘭～!!乳首の機嫌どうだ～? & Ran～! How's your nipple doing～? \\
だから声デカいんだって!! & I told you, your voice is too loud!! \\
ちゃんと薬塗ったか!? & Did you actually apply the lotion!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_009.jpg}\\
\midrule
塗っ…ってない… & I didn't... apply it... \\
はあ！？なんでだよ塗れよ！ & Haah!? Why, put it on already! \\
自然回復にまかせることにたから!！ & I've decided to let it recover naturally!! \\
これ返す!！ & You can have it back!! \\
うお & Woah. \\
ははーん… & Hrmmm... \\
開いてるし & It's open, even. \\
しみたんだな & It stung. \\
怖くなって塗るの諦めただろ & Of course you gave up putting it on 'cause you go ttoo scared.. \\
うぐ… & Uguh... \\
そっ..そんなんじゃ…!! & Th-... that's not...!! \\
しょうがねえなあ… & You leave me no choice... \\
…よし今日金曜日だし!! & ... Okay, it's Friday too!! \\
うちに泊まりに来い!！ & Come and stay over at my place!! \\
は！？ & Hah!?\\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_010.jpg}\\
\midrule
風呂上がりにアタシがこれ塗ってやるから！ & I'll put it on you after I get out the baht! \\
やだ！だってそれめちゃくちゃしみっ… & No! It just stings so m-... \\
絶対に来いよ & You must come. \\
わかった… & Okay... \\
泊まり… & Staying over... \\
よ～し!！ & Okaa～y! \\
逃げないで待っててえらいぞ～！ & How well-behaved, not fleeing and waiting for me～! \\
逃げようがないじゃん！ & Not that I have any way to flee! \\
アイス食べたか? & Did you have ice cream? \\
巴がお風呂入ってる間にあこと食べた & While Tomoe was taking a bath, I ate some with Ako. \\
そっか！アタシもう蘭が来る前に食べたから！ & Right! I already ate some before Ran came! \\
あこは3人一緒に食べたかったみたいだけど… & Ako wanted the three of us to eat together, but... \\
おねーちゃんだけ先に食べちゃったんだよ～ & Big sis went ahead and ate it before us～ \\
だ～って我慢できなかったから & We～ll, I just couldn't resist. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_011.jpg}\\
\midrule
がまん & Resist. \\
…あっそ & ... Right. \\
ここ最近マジで2人になる時間なかったからな… & We seriously haven't really had time to be alone together these days... \\
今日絶対エッチしたい & I want to have sex today, for sure. \\
泊まりに来るのいつぶりだろ: & I can't remember when I last stayed over. \\
じゃー塗るか！薬！ & Now, let's put it on! The lotion! \\
ほら脱げ脱げ & Come on, off, off it goes. \\
まだ結構痛いのか? & Does it still really hurt? \\
ううん…前よりはそんなに… & No.... not as much as before. \\
ん見せて & Mn, let me see. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_012.jpg}\\
\midrule
あー… & Aah... \\
よかった思ってたほど悲惨な感じゃないな！ & Great, it's not as terrible as I thought! \\
うん… & Yeah... \\
あれ？こんな硬いのかこのクリーム & Huh? I can't believe how stiff this cream is. \\
ちょっと待ってな & Wait a minute. \\
何してんのよ？ & What are you doing? \\
あっためて柔らかくしてる… & Warming and softening it... \\
ほら & See \\
へえ… & Heeh... \\
よっしゃ塗ってくぞ～ & All right, I'm putting it on～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_013.jpg}\\
\midrule
う… & Uuh... \\
…しみるか? & Does that... sting? \\
お…っ思ってたほどじゃなかった… & N-, not as much as I thought it would... \\
ほら見ろ平気だろうが & See, I know you'd be okay with this. \\
もう片方も塗るぞ & I'll put it on the other one. \\
うん… & Okay... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_014.jpg}\\
\midrule
塗った方だけしっかり勃起してんのエロいな… & It's so erotic how hard it gets just by applying this... \\
いや触ったからしょうがないんだけど… & No, it can't be helped 'cause I've touched it... \\
…こっちも & ... This one too. \\
ん… & Nmm... \\
あ～～～…… & Ah～～～........ \\
…両方いっぺんにめちゃくちゃにいじってやりたい… & ... I want to mess with both of them at the same time... \\
だめだ我慢我慢 & No, resist resist. \\
…よし!塗り終わった!まだあるぞ & ... All right! I'm done applying it! There's still more. \\
えっ！？ & Ehh!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_015.jpg}\\
\midrule
これ! & Here! \\
絆創膏? & A bandage? \\
塗ったままだと服についたりであれだしそれに保湿にもなって治りが良くなるってさ! & Well, if you merely apply the lotion, it can get on your clothes and stuff, and this keeps it moisturized and helps it heal better! \\
へえ… & Heeh... \\
でも確かにべたべたするし貼っときたいかも… & But it's definitely sticky so I might want to put it on... \\
大きめの買ったからばっちりだ! & I've bought a large one, so it's perfect! \\
なっ… & Wha-... \\
あたしの乳首が大きいって意味? & You mean my nipples are large? \\
そこまで言ってないぞ & I wasn't saying that much. \\
言ってる & You were. \\
それに普通のはずっと貼ってると赤くなっちゃうしさ & Also, if you just stick it on all the time, it'll turn red. \\
これ赤ちゃんにも使えるやつだから大丈夫だと思うけど・・･ & This is the kind of thing you can use for babies, so I think it'll be fine, though... \\
完了!完璧! & Done! Perfect! \\
とりあえずこれで一晩おいてみようぜ! & Okay, now let's just leave it for the night! \\
この絆創膏もやるから持って帰れよ & I'm also giving you this bandage, so this this home with you. \\
あ、ありがと… & Th-, thanks... \\
ごめんなんか & I'm just sorry \\
何から何まで… & from beginning to end... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_016.jpg}\\
\midrule
…まあ & ... Well. \\
アタシは蘭のデカい乳首好きだからさ!気にすんなよ! & I like your big nipples! Don't worry about it! \\
痛っった投げんな危ないだろ!! & Ow! Don't throw them, that's dangerous!! \\
あーもう可愛くねえ & Aah, just so cute.! \\
頭乾かして寝よ… & Dry your head and go to bed... \\
あ… & Ah... \\
と、巴… & To-, Tomoe... \\
ん? & Hmm? \\
今日…その… & Today... well... \\
する…? & Do you want...? \\
したい & I want to. \\
する…よね…? & You do... don't you...? \\
んー… & Hmmm... \\
したいんだけど…! !& I do want to...!! \\
蘭のそれ治るまで我慢するかな & I guess I'll just have to wait until Ran's condition is better. \\
えっ… & Ehh...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_017.jpg}\\
\midrule
だってなんか絆創膏貼ったらいよいよ故障中って感じでさ… & I mean, once there's a bandage on it, it's like a sign saying "out of order"... \\
無理させたらだめだし & I don't wanna push it. \\
絶対触っちゃうし & I'd definitely touch it too. \\
早く治そうな… & If it could get better quick... \\
巴が貼ったんじゃん & Tomoe was the who put it on. \\
とにかくエロいことは今日は無し!! & Anyway, no lewd stuff today!! \\
でも夜冷えるし一緒に寝よう & But it's gonna get cold at night, so I'll be in bed with you, \\
な & okay? \\
巴と寝ると汗かく… & Sleeping with Tomoe makes me sweaty... \\
湯たんぽみたいだから… & 'cause it's like a hot water bottle... \\
なんだと～? & What did you say～? \\
電気消していいか? & Can I turn off the light? \\
ん & Mm-hmm. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_018.jpg}\\
\midrule
明日何時に起きるの & When do you get up tomorrow? \\
つぐ昼過ぎ位にって言ってたっけ? & Didn't Tsugu say about right about after noon? \\
クリスマス限定メニューの試食だよな & For trying out the limited time Christmas menu. \\
うん…モカは2時に行くって & Yeah... and Mocha said she'd be there at 2. \\
ひまりも? & Himari too? \\
うん & Yeah. \\
じゃあそれくらいに行くか & Well, I'll go around then. \\
じゃ目覚ましいらないか… & So you won't need a wake-up call... \\
…なに & ... What? \\
しないんでしょ & We're not doing it, right?. \\
おやすみの挨拶だよ & I just wanted to say good night. \\
いいだろ & It should be fine. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_019.jpg}\\
\midrule
おやすみ & Good night. \\
寝転がってキスするのも久しぶりだな… & It's been a long time since I've laid down and kissed you... \\
おう & Yeah. \\
…なんだ & ... Oh, my. \\
ムラムラしてたのあたしだけみたい & I feel like I'm the only one who's been horny. \\
ムカつく… & Annoying... \\
てか寝るの早すぎ…… & In fact, she falls asleep so quickly... \\
あったかすぎ… & It's too warm. \\
…いい匂い & ... A nice smell. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_020.jpg}\\
\midrule
ん…！? & Mn...!? \\
あ、あれ…? & H-, huh...? \\
なんか… & It feels... \\
乳首が痒い…ような… & as if... my nipples are itchy... \\
どうしようものすごく痒くなってきた & Oh, my God, it's starting to itch like crazy. \\
これ…大丈夫なの? & Is this... is this really okay? \\
薬塗るとこうなるもの…? & Is that what happens when I apply the lotion...? \\
むっむずむずして寝れないこんなの…‼ & It's, it's so itchy, I can't sleep like this...!! \\
掻きたい… & I wanna scratch it... \\
ちょっとだけなら… & just a little... \\
絆創膏の上からだし大丈夫… & It should be fine to do it from above the bandage... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_021.jpg}\\
\midrule
あっ.. & Ah... \\
これ… & This... \\
痒いのとまらない…っ & just won't stop itching... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_022.jpg}\\
\midrule
巴… & Tomoe... \\
巴… & Tomoe... \\
…ん & ... Mn. \\
あっつ… & So hot... \\
あっつ～… & So hot～... \\
あっつ～…ごめんアタシすげー汗かいて… & So hot～... I'm sorry, I'm sweating like crazy... \\
あっ & Ah! \\
あ? & Ah? \\
あ…… & Ah..... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_023.jpg}\\
\midrule
ちっ… & N-... \\
違うあのこれは… & No.... it's not what it... \\
なに乳首いじっててんだよ!! & What are you fiddling with your nipples for!!? \\
痒くて！掻いてただけで… & It was itchy! I was just scratching... \\
痒い！? & Itchy!? \\
これっ…はがすから… & Here... I'm gonna peel it off. \\
はがしていいよね！? & I can peel this off, right!? \\
まずい今普通に手出そうに… & Oh no, I was just about to reach out my hand... \\
じゃあ薬塗り直すから… & Okay, I'll just reapply the lotion and... \\
あっ & Ah! \\
変な声出た & I let out weird sound, \\
ていうか & or perhaps I should say \\
見られた & I've been seen. \\
自分でいじって気持ちよくなってるとこ… & how I've gotten pleasure from fiddling with it myself... \\
ほ、ほら!こんな赤くなってるし & S-, see! It's this red \\
痒かっただから…！ & because it's was itchy...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_024.jpg}\\
\midrule
巴…? & Tomoe...? \\
そ、それもういいって…! & Th-, that's enough...! \\
むずむずするからやだ…！ & No, it's itchy...! \\
だめ塗り直す & No, I'm reapplying it. \\
ちょ…つけすぎ… & Hey... you're putting on too much... \\
いいから & It's fine. \\
よくな…っ & No it's n-... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_025.jpg}\\
\midrule
あっ… & Ah... \\
や & Qu- \\
やめっ…?! & Quit it...!? \\
痒いのに…っ & It's itchy... \\
すごいっ & but so \\
気持ちいい…っ & pleasant... \\
…痛いか? & ... Does it hurt? \\
い & It, \\
いたくな… & it doesn't... \\
大丈夫だから…っ & 'Cause it's fine... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_026.jpg}\\
\midrule
巴の触り方 & Tomoe's way of touching \\
優しいのに & is so soft, but \\
か、体が勝手に跳ねる & m-, my body is bouncing all on its own. \\
熱っつ…破裂しそう… & So hot... like she's about to burst. \\
やば… & Oh no... \\
いっ & I, \\
イきそ…っ & I might just cum... \\
ふやけて柔らかくなってる…先っちょだけすげー硬い… & It's getting soft and mellow... and only the tip is so hard... \\
うあ♡ & Handsome. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_027.jpg}\\
\midrule
ごめん & Sorry. \\
巴… & Tomoe... \\
ごめんって… & I'm sorry, I said. \\
何やってんだアタシは… & What am I doing...? \\
絆創膏貼るから & I'll just put a bandage on it. \\
待って & Wait. \\
あー… & Uh... \\
その前に拭かないと… & I'll have to wipe it first... \\
もう1回塗ってよ & Apply it one more time. \\
は、はやく治したい…し… & I, I just want to get better... and... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_029.jpg}\\
\midrule
や & Y-... \\
やめなくて & you don't have. \\
いいから… & to stop... \\
…だって痛いだろ & ... It hurts, right? \\
痛くないから & It doesn't hurt. \\
なんか & It's just \\
ずっと & been feeling \\
熱くて…っ & hot all this time... \\
あっ… & Ahh... \\
ま、また & A-, again. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_030.jpg}\\
\midrule
…あ & ... Ah. \\
…なに? & ... What? \\
こういう薬って確か… & I think that this lotion... \\
粘膜ダメ気がする… & is bad for mucous membranes... \\
は…?いいよ別に… & What...? It's fine... \\
こんだけ塗りたくっていまさら… & I mean, you put all this on and now you're going to have to... \\
ちょっ… & Hey... \\
待って & Wait. \\
やだ & No. \\
し、下っ & L-, let \\
脱がせて & me take off \\
ぐしょぐしょこなるからっ… & the bottom 'cause it'll get soggy.... \\
もうなってる & It already is. \\
直接触っていいから & It's okay to touch it directly, \\
変なとこでビビらないでよ! & so don't freak out at the weirdest things! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_031.jpg}\\
\midrule
おつまめる… & Oh, I can pinch it... \\
そ それ & Q-, quit \\
やめっ… & it... \\
蘭って乳首もここもアタシよりデカいんだよな… & Ran's nipples are bigger than mine... \\
…いつも1人でする時 & ... When she does it on her own, \\
ここと乳首いじってんのかな & does she fiddle here and with her nipples? \\
あーくそ… & Ah, so freaking... \\
可愛い… & cute .... \\
ズキズキする… & It's throbbing... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_032.jpg}\\
\midrule
ふうっ & Fuuhh \\
巴… & Tomoe... \\
とも…っ & Tomo-... \\
巴が & Tomoe \\
いっつも…っ & always... \\
こうやって一緒にさわ & whenever we're together, to- \\
触るからっ… & touches me like this... \\
あ　あたし & s-, so I... \\
自分でもいっぱい & can't help but \\
触っちゃうから…っ & touch myself a lot... \\
巴のせい & It's Tomoe's fault, \\
巴のせなんだって…っ & Tomoe's fault, I say... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_033.jpg}\\
\midrule
痛っ & Oww. \\
あのなあ & Hey, \\
じゃあ言うけど & you know what, \\
アタシこれでも毎回蘭の体には気遣ってるし & I'm always trying to be thoughtful about Ran's body \\
痛くないかやりすぎてないかってすげー思うし！ & and about if it hurts of if I'm overdoing it! \\
いいかビビりとかじゃなくてだぞ & Look, I'm not saying you're nervous or anything, \\
なのに蘭がそうやって煽るから… & but because of how Ran keeps on goading me... \\
あ、あおってな… & I, I'm not goading... \\
ってんだよ!もー！ & You are! Dammit! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_034.jpg}\\
\midrule
…アタシが変態みたいな触り方すんのは蘭のせいだからな & ... It's Ran's fault how I'm touching like how a pervert would. \\
変態みたいなんて言ってないじゃん… & I didn't say it was like a pervert... \\
…右だけでいから & ... Just the right one is fine. \\
ん… & Mnn... \\
もう拭けた & I've wiped it. \\
その… & Uh... \\
触ってくれる時巴が優しいのは & when Tomoe touches me, I can really feel \\
ちゃんと感じるから… & how soft she is... \\
それが嬉しくて & and that made me happy, \\
1人の時思い出して触っ…てたんだけど…… & that when I tou-...ch myself, I think back about it, but... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_035.jpg}\\
\midrule
た、多分手の大きさとか & p-, perhaps because the hand size \\
温度とか違うせい & or temperature is different, \\
自分の手だとなんか足りなくて & I just can't get enough from my own hand, \\
ついいっぱい触っ… & and I end up touching so m-... \\
あ～もう分かった分かった & Aa～h, I get it, I get it, \\
それ以上言わなくていいから!！ & no need to say more!! \\
どっちもどっちだな! & You're the same on this! \\
…巴のせいがちょっと大きい & ... It's Tomoe's fault a bit more. \\
うるっさいなもう… & Quiet you... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_036.jpg}\\
\midrule
…中は全然触ってなかったのか? & ... You haven't... touched the inside at all? \\
え… & Eh... \\
や & My, \\
なんか & it's sorta \\
柔らかいし狭くなってる… & getting soft and narrow...... \\
すべすべ… & and smooth... \\
分かるんだ & I would know. \\
…だって & ... I mean... \\
自分で指入れたりしないし…っ & I wouldn't finger myself. \\
あー… & Aah... \\
入れたくならない? & So you don't like putting it in? \\
ち、違う怖くて… & N-, no, I'm just scared... \\
…へえ & ... Heeh. \\
乳首とここは自分でいっぱい触ってんのに? & Despite touching your nipples and this spot so much? \\
ビビリはどっちだよ & Who's the nervous one now, huh? \\
だって & I mean, \\
あ…っ & ah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_037.jpg}\\
\midrule
そこ…っ & There... \\
ちゃ、 & T-, \\
ちゃんと触って… & touch it properly... \\
こう? & Like this? \\
もっと & Touch \\
触っ… & some m-... \\
しっ扱かれてるっ！? & It's, it's clenching!? \\
乳首も… & Even the nipples... \\
気持ちいいっ & This feels so good. \\
気持ちいい…つ & This feels so good... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_038.jpg}\\
\midrule
はっ & Hah \\
っ♡ & gh♡ \\
あ & ah \\
あっ & ahh \\
だっめっ & It's so― \\
いったばっか…っ & I just came... \\
指溶けそう & My finger might just melt. \\
ん & Mn \\
いっぱいイけて偉いな & You've got a lot of energy, girl. \\
もう1回な & One more time. \\
あっ♡ & Ahh♡ \\
はっ♡ & Hahh♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_039.jpg}\\
\midrule
はっ & Hah! \\
あっ & Ahh! \\
いく…♡ & Cumming...♡ \\
はっ & Hahh \\
っ♡ & gh♡ \\
いくっ♡ & Cummming♡ \\
あっ♡ & Ahh♡ \\
はあっ♡ & Hahh♡ \\
はあっ & Hahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_040.jpg}\\
\midrule
はあっ & Haahh \\
はっ & Hahh \\
あっ & Ahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_041.jpg}\\
\midrule
はぁ… & Haah... \\
あ… & Th-... \\
…ありがと… & ... thanks... \\
っ♡ & gh♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_042.jpg}\\
\midrule
ここ & Let's get \\
ちゃんと治そうな & this spot properly fixed up. \\
明日からは安静するんだぞ & Starting tomorrow, you're going to rest. \\
や & N- \\
やだ & no, \\
もっといっぱい… & go touch me... \\
触ってよ…！ & a lot more...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_043.jpg}\\
\midrule
…んっとに腹立つ… & ... Mn, infuriating... \\
エロすぎ… & So erotic... \\
アタシだって蘭のせいで & You know, it's also Ran's fault how \\
1人でする時全っ然足りないんだからな… & I just can't enough when it do it alone... \\
はぁ & Haah \\
は… & Hah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_044.jpg}\\
\midrule
ふっ & Fuhh! \\
…っ♡ & ...gh♡ \\
あ〝っ… & Aagh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_045.jpg}\\
\midrule
巴 & Tomoe \\
いっつもあたしの見てない隙に & is always, whenever I'm not looking, \\
自分で触る…! & touching herself...! \\
あ…♡ & Ah...♡ \\
えっ！? & Ehh!? \\
もぐ… & Mgh... \\
ちゅうっ & suckle \\
ちゅっ & suck \\
あっ♡ & ahh♡ \\
っ♡ & gh♡ \\
ちょっ & Hey, \\
まってっ & hold on― \\
っ♡ & gh♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_046.jpg}\\
\midrule
っ♡ & gh♡ \\
くうっ…♡ & Kuhh...♡ \\
ちゅっ & suck \\
あ〝っ & ahh \\
ちゅうう.. & suuck.. \\
っ♡ & gh♡ \\
ちゅっ & suck \\
はっ & hahh \\
はあっ & haahh \\
うあ & uwaa \\
ちょっ.. & Hey... \\
はっ & hahh \\
はあっ & haahh \\
も & E- \\
もういいから…っ & enough already... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_047.jpg}\\
\midrule
あぶな... & That was close...... \\
は～ & Haah～ \\
よし… & Okay... \\
…平気かよ乳首は… & ... Are your nipples doing fine...? \\
じんじんする… & It's throbbing... \\
ごめんって… & I'm sorry... \\
あーもったいないことしたな… & Aah, what a waste that was... \\
薬? & The lotion? \\
おう… & Yeah... \\
多分全部塗った… & I think we've applied it all... \\
嘘でしょバカじゃん… & You're kidding, that's crazy... \\
バカみたいに盛り上がった… & We got all worked up like crazy... \\
死ぬほど気持ちよかったけど…… & It kills me how good it felt, though...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_048.jpg}\\
\midrule
まあその… & Well, yeah... \\
蘭が1人エッチ下手くそなのは何とかしないとな… & We'll have to do something about Ran being one of the worst at masturbating... \\
…じゃあやり方教えてよ & ... So, you're gonna let me know how to do it? \\
巴のせいでしたくなるんだし & It's 'cause of Tomoe that I want to do it. \\
やり方ぁ～？ & How to do it～? \\
痛くないやり方… & How to do it painlessly... \\
分かった分かった！ & All right, all right! \\
じゃ～もうアタシが毎回してやりゃいいんだな！ & Well～ I guess I'll just have to do it every time! \\
…別に甘えてるわけじゃないから & ... I'm not trying to get you to do stuff for me, \\
責任取ってほしいだけだから & I just want you to take responsibility. \\
はいはい & Yeah, yeah. \\
ん〝 & nmgh \\
ち～がう今度こそお休みのチューだって & It's no～t what you tihnk, this is jsut a good night kiss. \\
ちゅ & peck \\
ん… & Mnn... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_049.jpg}\\
\midrule
しょうがねえなあ蘭は… & Ran just can't be helped... \\
ムズ & itch \\
ちょっと & Hey! \\
何であたしが面倒見てやるかって態度になるわけ！？ & Why are you putting on the "I'm going to take care of you" act!? \\
うお！？ & Whoa! \\
どっちもどっちだって言ったじゃん！ & I told you, you're the same on this! \\
だからそれは… & As I said... \\
あ！? & ah!? \\
そうだ… & Right... \\
巴の乳首もおかしくなってないと… & if Tomoe's nipples aren't out of whack... \\
どっちもどっちってことにならなくない…？ & Then we're not the same on this, right...? \\
は…? & What...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_050.jpg}\\
\midrule
アタシの乳首はいたって健全だからときゃいいだろ & My nipples are perfectly healthy, and I'm sure you can live with that. \\
じゃああたしが不健全にする & Then I'll make them unhealthy. \\
はあ！? & What!? \\
よせよ今日はもう寝ようぜ! & Quit it, let's just call it a night! \\
巴って時々そうやって逃げるよね & Sometimes Tomoe tries to flee like that, eh? \\
さっきももういいからとか言ってさ & I already told you, that's enough. \\
マジかちょっと… & Hey, are you serious... \\
蘭！ & Ran! \\
おい! & Hey! \\
やめっ… & Stop...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_051.jpg}\\
\midrule
っ♡ & gh♡ \\
いっ…?バカ加減しろ & Eep... have some restraint! \\
アタシは加減してるって言ったろ? & I told you how I've been having restraint, right? \\
今日はしてなかった & You didn't today. \\
それはまあ…って & I mean, that's... \\
おいほんと & Hey, you're really \\
はんと乳首取れるって & gonna pinch off my nipples. \\
あれ? & Huh? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_052.jpg}\\
\midrule
今日ずっと暗かったじゃん & You're been gloomy all day. \\
巴？ & Tomoe? \\
…別に… & ... It's just... \\
何かある顔じゃない？ & Doesn't your face say there's something up? \\
なんか～！! & It's just～！! \\
乳首が痛くてずっと～！！ & My nipples have been hurting this whole time～!！ \\
笑うな & Don't laugh. \\
やってくれたな覚えてろよ… & Now you've done it, and you better remember... \\
つーか & In fact, \\
乳首の治安悪いとこんなに大変だたんだな… & I wouldn't have thought it's this much trouble to have your nipples out of shape... \\
すげー下がる…いろいろ… & It sags so much... and other stuff... \\
まあ… & Well... \\
責任感じなくもないし & I do at least feel responsible, and \\
あたしが薬塗ってあげてもいいけど & I can apply some lotion if you'd like. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{img\_053.jpg}\\
\midrule
ほんっと… & How freaking... \\
可愛いな… & cute.... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
